［Fuji中副］6x9 pro（GW690 III）你又點睇？

有冇用家講下有咩利弊，ebay見到2000hkd似乎係個唔錯嘅選擇

乜撚野係中副